鏝城以不敗嘅戰績奪得2017-18英超冠軍

無人理你呀

你唔係人？